【最新】行會批准城巴新巴平均加價12%分兩階段實施，大嶼山巴士加9.8%，九巴則加8.5%

【最新】行會批准城巴新巴平均加價12%分兩階段實施，大嶼山巴士加9.8%，九巴則加8.5%

嘩屌，党鉄咪越黎越逼，中囯香港特府肥到褲都著唔到?

工都無得開 仲要加價

每一個動作都係想令到香港人無時無刻都為口奔馳

就快要貼錢返工

政府：冇工開咪唔洗搭車囉 加價關你鳩事咩

點解無反對派

市民生活得仲辛苦

党鉄都冇咗8折

玩下政府補貼加幅咪得

民賤聯、工聯會真係鳩up都唔up

九巴都叫做比多D新車黎搭乾淨D 仲要加得最少
新城果D仲係殘殘舊舊咁